反國安法眾籌全球登報啟動！！！

攬炒巴！等緊你呀全香港！

推到攬炒團隊見到！

推

推！

老漢推po

Pish

推po

oush

Push

721

pish

p

push

要與利益掛勾咁做，一味賣慘冇人會幫

教下路

Why not both
動之以情 說之以理

pushhh

即係點？

我見外國啲政治人物講
（
中共呢個殘暴又獨裁既政權
對全世界既自由國家都有十分大既威脅）

咁就講完
要呢啲？

推啊

加埋違反中英聯合聲明

吊7 英國左膠

求緊人。。。唔好屌佢住
我地獨立左，直情唔佢搞咩
反正英國得dyson 名牌袋

有冇人開個Group先

推呀屌！！！！！！！！！

當然自由價值都係一個點，但外國切身經濟或者利益先係主導決策嘅因素。

正如好多人響盧旺達大屠殺都好慘，UN同國際社會知但都冇幫，正正就係冇利益。

有錯求指點

push！！！！

有西用 大陸西本性 夾硬黎

推 畀啲掙扎

手足們覺得有道理嘅就要集思廣益。

中共持續控制香港會抹殺金融中心本身需要嘅法治，私有產權e啲元素，應該講香港處於一國兩制或者獨立（當然最好）狀態先幫到外國響東亞地區搵錢，可以睇吓沈旭暉教路。

有錯求指點

P

我覺得都可以

【冷靜】沈旭輝教授已經教左大家點應付

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

北京以上為23條立法的可能性，目的都包括避免國際社會有最激烈反應，為了確保變天後的香港繼續被國際承認為不同中國大陸的實體，而又不給予單一藉口香港人像2003年、2014年、2019年那樣大規模動員，也不希望議會抗爭再次發揮功用，這些都是現實主義博弈的典型brinksmanship策略。要回應brinksmanship，自然要知己知彼：

- 香港不是新疆、西藏，畢竟資訊透明，香港人必須向國際社會說明，香港的抗爭並非恐怖主義：定義上這屬於學術問題、另文再敘；方法論上可多與各地同期發生的抗爭比較（同期差不多有20國發生類似大型抗爭，無一被列為恐怖主義）；行動上必須保留大量證據，證明香港警察的暴力才是不成比例的暴力；文宣上要證明「全國性法律等於香港endgame」，因為足以影響各國在香港的戰略利益。這是國際線最重要的工作。

- 要回應溫水煮蛙策略，但又要市民保持希望，議會路線的朋友，應該有兩手準備，當DQ局限於案例，未改變權力結構，則要安排大量Plan B；當DQ針對整個陣營（例如「反對23條就不能選議員」），則必須及早製造文宣，向全港市民、全球受眾講解，這也是等於香港endgame，並以現任議員維繫一個國際認受的民選mandate，保留元氣。

- 當上述情況出現，移民潮也肯定隨之而來，屆時重點是希望離開的香港人不要獨善其身，在海外也可以維繫香港人身份認同，繼續用不同方式凝聚起來。「移民成為廢老」和「走到海外成為diasporas心繫香港」，差之毫釐，謬之千里。但經過過去一年的洗禮，要放棄一切，談何容易？

沉著應對，從來是香港人的強項。

同意

唔推正一狗「行動POST」

大師兄返黎喇

推 幾蚊照捐

行政費

呢啲唔係重點黎，你會唔會因為某非州國違返咩人權就要其他國家出手？

重點係好功利咁講點解聯手
屌7人地唔守信用係冇用架，嘅然決意唔守信嘅國家係唔會怕你講佢唔守信

登報話比世界知條惡法破壞一國兩制
不過六日後點都 沒有 沒有 通過

Pushhhh

係咪舉啲例子講支那點侵犯外國嘅利益咁？

Pushhh

光復香港 時代革命

嚟啦，做嘢喇

五大訴求 缺一不可

天滅中共 全黨死清光

黑警 死全家

好仔唔當差 當差正仆街

7.21 唔見人

8.31 打死人

10.1 槍殺人

推到攬炒巴見到

老你推post

PISH

推爆你！！！

同意
講下中共迫害法輪功西藏新疆 今日新疆明日香港 遲下到全球去打壓異見
再講下點樣蠶食外國經濟
再講下支那人周圍炒高人地樓價 搶奶粉
咁樣去推動外國人反共情緒但係會唔會離左題？
歡迎大家討論諗意見

錢已預備

錢我無乜
但騾仔得一條命

唔應該叫反國安法
人地見到國家立法保護國家安全係好合理嘅事
反嘅係極權 係共產黨

我要課金

此刻硬推國安法必定會動搖香港金融地位，會對因疫情已經波動不斷的全球經濟再增負擔，各企業在港資產隨時被送中令中共坐享漁獲之類？（利申鳩吹，有錯屌完麻煩俾啲實質意見唔好扮高人

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

推唔到照推

香港獨立

Yea, it's time AGAIN!

6.9前夕

一手要撐

null

又要科水比班泛民議員。

幫你推

😢推

stand with hongkong

大力咁推

up

咩都做

Push !! 新的開始 not 完結

點樣可以俾一般美國人知香港搵緊笨柒
等佢哋支持取消關係法

可唔可以脫離sell慘情

要求正苦快啲派錢，同埋要加到3萬，等我地可以快啲使錢

推阿

推啊 見到標題以為課得金添

有冇sources係攬炒巴？？？

waller ready

G20團隊應該可以

推！！

SOSHK

怒漢推po

我覺得 簡單啲寫 兼卑啲

今日過得國安法 一國兩制已死 未來香港幾黑暗 我地唔知 無論點都好 多謝你 stand with hk
光復香港 時代革命

港豬表示唔識嘢 但一定會課金畀攬炒

香港一定係講金融中心

無資訊、言論自由，仲可以隨時拉人，如果唔支持反對就請帶埋投資走

而家對家醒左。都幾肯定會鬥登報

gogogo

老實講，我寧願將 登報的錢捐畀612
實際用喺兄弟身上
要關心香港最新情況嘅外國人
早就日日關注
廣告效果成疑
已經被洗腦果班留學生
就算去到外國都唔會在乎個廣告
務實為先

我覺得唔係賣慘
我認為沈旭暉講得啱
大陸必會以“反恐”呢個海市蜃樓去 justisfy
我哋登報目的一定係要踢爆大陸所謂嘅理由完全係老作

邊個理果啲戇尻留學生
呢啲係外國文宣

G20 2.0

侵侵親自開口 會做嘢！
其效果始終勁過登報文宣
因為必然份份報紙都講
如果無報紙會提
而極需要外國人都知曉
才有登報價值！

推呀

Pishh

任何一個人都可以係攬炒巴

唔係話唔好再講點慘，係講立左之後對佢地有乜唔好/ 光復後可以俾到乜人地

推up

追究中國播毒責任

攬炒巴！

designer做野，銀包ready
建議重點

香港一國一制點影響國際利益，獨栽國家侵蝕自由

咪諗住成日靠人 屌你老母
依到7百幾LIKE 係咪做晒TWITTER任務

最後一戰！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

認同可以再登報 但覺得唔好再sell慘

推推推

推到有人搞

推post!

美國今日肯炸左兩會，拯救全人類

入到去邊到損錢？
點解彈去首頁嘅？？？

Push 好多錢呀

未有呀 係提議

7左
唔該巴打

最緊要係叫人唔好黎香港投資

上呀

登一次唔得就再登，登唔夠就登夠十次
呢個時候仲講錢呀

冇錯 重點應該係要warn全世界香港已經唔再係一個法制健全保障到個人自由既地方 亦都唔再係合適營商既環境

推呀 番黎喇

其實肯定會上國際新聞，仲有冇需要出錢登報?

啱，我地而家唔係要搏人同情求安慰，係要組織國際戰線全求抗共，打反中戰同香港獨立戰

推撚爆佢！

幫手推

將錢用係更有意義既位

又燈報

Tui

最好加埋例子

中共點樣安插黨員入董事局、做假數

點解要登？ 目前共產黨助攻緊，係攬炒角度係好事。

仲要令外國相信香港只係中國征服世界既第一步, 而家唔阻止既話, 下個就到佢地自己

課金！課金！課金！

各國報章都有報導國安法，依個時候最適合搞全球登報

攬炒巴
整份靚報登全破啦

推到見報為止

PUSH

香港人己經無野輸窮到得番錢
咩都要試

721 唔見人

攬炒巴 靠你啦

個登報要寫埋外國人可以做到咩成日d鬼佬都問
1. Send to ur friends
2. Twitter啲#soshk
3. Tell ur government we need help

一人一信
[大使館信] 中英聯合聲明

Aforapple $1000

Posh

登報就係唔想俾佢地咁樣洗白

實課金呀

有冇法案係上咗議程 然後唔過嫁

登報話俾世人知我地有幾唔願意！

我要登報！！！！！要快手，唔好錯失時機。

就死唔通咩都唔做

推 最好講埋中共對各國嘅入侵包括地產 文化

其實可以呼應返「今日香港，明日世界」。武肺係一個完美示範中共點為禍世界。如果再容忍中共可以無視國際條約（中英聯合聲明），等於重複二戰時對德國嘅綏靖政策

再推

彈藥都俾埋啦
有無人籌備
金已備

今日香港
明日世界

個POST沉緊
推到攬炒巴見到為止

樓主PIN POST POST

攬炒巴

推,同埋要推動埋全球反共,罷買中國貨

搶住貨金

721721721721

快d行動...即捐

推，一國一制咁值得慶祝既事一定要比全世界人知道

推！！！

等緊 冇時間喇

一推再推

ppp

1

2

3

唔好全部諗住靠人 實際行動好嗎？

玩撚完

最後一擊

Pushh

所以依種文宣唔係個個做到

法就立硬,立之前唱衰佢

524 唔易死

推你條撚咩p牌仔

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Go

推呀屌

Pushhhhhh

快啲搞!

要講埋以中共獨裁特性，如果被佢繼續坐大，對全球影響增加，獨裁魔掌必會伸展到歐美文明國家，對佢地安全造成威脅，唔好以為可以獨善其身！睇睇支那國內強拆十字架、強拆教堂，以至WHO被滲透而腐敗... 就知呢個政權唔應該於地球出現，更唔應該對佢有任何期望，必需要盡早毀滅！

524

524見

要講埋港共係導致全球疫情大爆發嘅幫兇

推上去

登報叫美國取消香港關係法啦，等全世界睇下香港人的決心。

曱甴近平推

唔好同支那做任何協議，現在是極權和自由世界之戰

想捐 點捐？

有link未
Shut up and take my money

Oushhhhh

推 登報

LM

lm

講真真係冇乜嘢可以做 中共都已經完全唔理一國兩制 知道台灣冇可能接受 美帝又忙緊疫情 中共諗住過到呢鋪就冇後患 淨係可以比國際社會睇吓香港嘅民意 靠國際戰線

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

我支持支安法
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
真正攬炒成功！！

where the fuck are they